心地善良有樣睇

個樣係真係忠厚啲
感覺正氣
無論細眼定大眼

啱啱俾個細+斜眼佬跣咗鑊
佢成撚日都奸笑咁款

連動畫都畫到奸人係咁
笑容 眉頭眼額
其實真係feel到個人係奸定忠
一定程度

真係小撚心呢啲同事
面相呢家嘢 真係寧可信其有

成日都笑笑口
但對眼永遠向上吊咁
得個嘴假笑
眼附近啲肌肉唔識笑
平時最鍾意扮君子 好有禮貌咁款

請各位要相信自己直覺
（我啱啱踏入社會就俾呢啲撚樣出賣）
唉 只能說要相信自己直覺
第一眼覺得唔妥 可能真係唔妥